[藍mon] Bad pool caller

其實好耐之前已經成日打打下機無端端會凍結同藍mon 但一直冇處理 有冇人藍mon果陣都出左個 Bad pool caller個code 出黎？

利申win 10 部機用左1年半左右

推